1q題 邊度係香港心臟地帶？

係屯門公路呀dlgh
又塞車啦仆街

唔好笑 拉

對吾字

this post save me

你屋企

左手中風姐

0你係鬼住屯門咩

我有話我塞緊咩